【被打壓】我地paypal被封 ig acc被消失 大家幫幫手好無？

大家好 又係我地默默做緊文宣嘅 Swallow Life
我地今日嘅paypal account被凍結
另外我地嘅Instagram acc突然被消失
係成個account突然消失咗
好彩我地以前嘅相另外有upload係自己個網

不過唔緊要 咁樣係唔會令到我地驚
我地開咗新ig acc

同埋大家可唔可以幫手like我地fb 支持下

都可以入我地個po了解下我地俾個正皮

封paypal係懷疑洗黑錢？

無講 淨係話
經過審核後，由於考慮到潛在風險，我們已決定對你的帳戶設下永久限制。你將無法繼續使用 PayPal 進行任何業務。
之後就鎖死咗我地D錢

推

push

推！

各位手足幫手like返我地IG！
我地個大post有差唔多800人正皮咗
兄弟們去哂邊！！

推推

PUSH

到底上熱門難定叫郭文貴放呀乒乒嘅片出黎難？

推推推推推

Paypal而家比左上海做AML，你去HKMA開投訴case

呢D咁嘅乞衣公司 唔用咪唔用
得佢一間公司可以收credit卡咩屌
巴閪閉

push push

郭文貴放片出黎先定我地上熱門先！！！

我地！！！

推啊

Pish

敵人反對的我們就要堅決擁護
到底郭文貴放片出黎先定我地上熱門先！！！

熱門熱門

熱門！熱門！熱門！
PayPal食屎啦 唔柒用你呀！！！

上熱門呀

食屎啦PayPal 政治審查我地
食屎啦Facebook 刪我地account

推呀！！！

支持

正皮咗我地嘅800個手足呢！！
大師兄返黎喇！！！

永久ban有冇搞錯啊

鎖還鎖，都要追番
咩風險又唔解釋想點

我地上咗熱門喇
好似發夢個陣 好多手足一齊幫手完成D野咁
好熱血

推啦

食屎啦paypal

on撚9? 上熱門就成功?
屌你老母
成件事來龍去脈乜都無講
自稱係黃自稱手足就係到 R呢樣 R個樣

屌你老母
8成黃絲 on撚9

Push

paypal不嬲多限制，小小事都封

推呀

？？？？
點解會消失
instagram有冇覆

Details???

佢話就話最多180日俾返D錢我地
但無解釋都係
好彩D錢唔係話好多

up

Push!!!!

就算account無左都要攞番啲錢
要寫信俾總公司，唔好俾分部

冷靜D先手足你 上到熱門係我地呢班手足兄commitment黎
呢單野係無來龍去脈
就係突然PayPal俾人封 IG被消失

唔用paypal有咩揀？
外國公司黎講

舊po有詳細版

佢要我地提供唔同嘅proof同解釋都已經俾足佢

一定會追返D錢
不過唔會再用呢個平台

我地已經轉咗用stripe 依間野係香港唔係儲值支付工具發行人

push 手足辛苦哂，鎖acc真pk

手足們幫手like返我地IG嘅相 感恩

比足嘅唯有等返一個月，之前退錢 開返個ac都用咗成個月以上

So sad 明明只係幾日就咁快搞到咁

完全理解唔到佢點解會封我地
已經係用佢地認證嘅wix
個connection都係wix幫我地set
所有野有根有據
你話唔係政治審查我真係撚唔信

幫手足推, 已LIKE哂,
paypal 果度有無得救?

係呀 但係背後動機好耐人鬆味
同一時間我地嘅ig account 成個消失咗
我地都唔想差度太多

Stripe應該係最好選擇, Braintree都係PAYPAL旗下

未有 唔敢話無
Twitter我地都準備開！

係呀 不過有個好大嘅缺點係佢個後台簡體字

想問有冇向ig查詢？
用ig時有冇用vpn

屌 鎖咗幾多？

想問問仲有冇
唔想用死果幾個
多幾個，佢要封都難度高啲

Liked

仲未 因為唔想用personal account去問
準備send enquiry

都幾千蚊
我地有兄弟自己un出黎先 半年後攞返

影張相嚟cc
唔好介意
你咁樣一句啲錢就無哂
好唔真實

Instagram=Fuckbook=奶共狗

Instagram真係搞到好似
你upload啲相係佢公司嘅資產咁
話刪就刪
屌佢老母

咁PayPal 啲錢拎返未

btw手足唔係話啲錢無哂
上面都有講我地有兄弟自己un咗出黎頂住先

支持。

推咗先

cls hsbc

明白
抱歉

推呀！

我都想知 最好係香港無乜太大牽涉

Fb真係奶共奶到傻閪咁
成個acc消失咗

聽d手足講唔少文宣acc試過咁嘅情況

依家太多老千 大家都係為場運動好

讓暴風雨來得更猛烈

大家幫手follow返 like返 仲有700個手足呀

建議
最好同其他文宣group一齊問

我地會認真考慮
多謝手足你嘅advice
但FB同Google幫中共打壓我地真係愈做愈出面

其實咁樣fc法對方都有風險

佢又唔係一定要大家俾錢佢地
唔信嘅，就唔好俾錢，信就俾

所以我建議你搵人幫手
有時可以係總公司奶共
但我相信有一部分係公司內部嘅蝗自把自為
上面唔理得咁多
全球一日幾千萬個po

唉盡做啦各位手足
面對中共嘅權勢 太無力
大家都要努力 唔好放棄

A

同埋外國想做野都要有位入
所以要俾位佢地

我地會認真研究下
因為我地做緊嘅野都比較特別！
多謝手足你先

S

幾千蚊都鎖

話多唔多 話少唔少
係我地啱啱起步無耐嘅時候都係好多錢黎唉

剛剛已經follow左了，加油

thanks bro

you are welcome

push 俾多D支持過我地嘅手足見到

如果啲相得ig一份 無留底
咁點算？

唔好停

各位手足幫手like返

push牙

應該就無了

要追番

Followed 同幫拖

屌佢老母咁撚仆街。

一定會！

多謝手足！

無辦法 佢一句唔做你生意 你無佢符

fffff

手足真係好多謝你一直咁支持我地

加油要幫手就出聲

一定會 多謝手足支持
大家都係香港人

祝Paypal 老世祖宗十八代中武肺伊波拉

唔問清楚原因？

831

可唔可以向paypal總部申訴

無端端 講埋d咁嘅嘢
有啲唔知點呀

我地會向paypal追返啲錢先
之後都會向兩邊問返清楚

我地都唔會再考慮用佢了

打死人

null

推推推

paypal 係咁， 個人acct 多transaction 就會封

冇解釋意思係？佢應該有地方畀你appeal？
之前我都試過遲咗成個月都冇confirm人哋過畀我嘅錢，最後自動取消咗，對方仲話因為咁樣而令佢哋公司paypal account死咗

最後都係叫你啲手足眾籌啫

我地已經係呢個business account黎

無得appeal 因為已經解釋咗一次同submit D proof俾佢地
淨係話會hold D錢180日

我地當然好需要各位嘅資源 唔單係金錢上
我地唔會做雞又要攞貞節牌坊
但係我地所有攞返黎嘅資源都係用於推動呢場抗爭上
我地好多兄弟係出面搏緊命的
我地都要對唔同嘅team負責

咁仆街明明已經手續費又貴個rate又濕鳩

3.9%真係貴絕全宇宙
無可否認佢係方便

有冇得unblock返個ac?
Facebook有得申訴

唔知ig有冇

我地唔係lock咗個account
係成個account消失咗

TUI

！！

推 手足們幫手follow ig like相！

推呀各位兄弟

唔好跌出熱門

仲有一半手兄未睇到我地個post

推呀推呀

唔撚好再用 PayPal 收錢
世界各地好多正當做生意嘅小商家都係一個唔該俾 PayPal 鎖咗就拎唔返啲錢，何況你哋呢種實會俾人針對嘅情況

真係經一事長一智
咁撚賤格都有
Hold起人啲錢
每日係全世界到到hold起一百幾十萬佢都幾撚fatfat

推佢

推呀!!!!!!!!!

推呀！！！！！！！！

支那員工又搞事

呢D我地唔知啦 都唔想估咁多住
希望各位手足幫幫手like返FB IG

即刻del咗 account

6W0

有冇DETAILS 同TWITTER
可以幫手推上國際

400正皮 仲有起碼364個手足未睇到個po

USDT

同美國個邊傾埋先

Pisg

用PayPal畀美金唔好經港幣結算 , 幾次一對八點幾
所以無必要就咪用PayPal
同埋我覺得你呢件事可以煲大佢做國際文宣

Up

p

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

要認真考慮下個consequence先
驚佢唔知隊邊D用戶守則話我地犯咗咁就好柒
但我地無做過任何違規野 所以都真係要認真研究下

加油

相信你唔係第一個

仲有300個兄弟未睇到呀

有可能 真係好on9
上面D手足都有講

咁之後用咩途徑俾錢會比較好
科勞左 幫推

依家轉咗用stripe相信OK嘅
一樣都係用credit card
我地都會研究下用其他crowdfunding平台

支持！推！

其他手足仲未睇到
大家幫下手推

del ig 無咩所謂
paypal 封咗先仆街，hold 起你舊錢，仲要blacklist 你，再開新acc 都好麻煩

hold起我地舊錢真係好仆街
半年先有得攞返

啲錢點算

有個兄弟un住先 但要hold半年都麻煩
Time value都蝕哂

咁宜家點支助？

可以上我地個網用credit card或者payme
多謝手足支持

打左去PayPal 度同佢deal 未

仲未 但會盡快
應該聽日會搵佢地

follow左
試下係twitter搞大件事？
PayPal政治打壓

多謝手足
我地會再討論下先決定下一步點做

推呀推呀 上咗熱門就唔好俾佢停

好多人用gofundme

多謝手足
好多兄弟都俾好多useful infor我地 好感恩

tui

ig facebook ge
facebook亞洲地區有咩人管理自己諗

都估到
睇下Google

pish

咁點算d錢

可能要半年後先攞得返
但會有兄弟un住啲錢出黎用先
其實都唔係話好多錢

推啦 得咁少人？

Instagram account唔會無故消失，有無問官方

解散警隊

真係突然成個消失咗

盡做
多謝手足支持

你用任何實體銀行都會俾老共搞啦
用BITCOIN 好過

刻不容緩

有無連到facebook呀？
因為如果你係用facebook account 連左ig
facebook 可以disable自己再disable 個ig 令到佢好似消失左
如果係，搵左facebook果邊activate 返個account先，問佢咩原因，你有資料應該兩三日回復到
ig果邊做野好慢，第二個部門來，send email未必會follow up，facebook果邊搞掂可以叫facebook果邊幫手forward會快好多

咁有咩辦法捐錢比你地？

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

多謝手足你嘅advice
我地會考慮下收bitcoin嘅可能性

有連到facebook
facebook上面都無咗個account
已經再開過個喇 當重新開始

可以直接上我地個網呀手足

Push ar diu

幫你地like左

推屌

paypal有無講原因？

港共喺背後肯定做咗好多嘢

無講 我地會再問佢地

呢D我地唔知啦 無證無據

仲有200個手足未睇到呀

Push push

手足們返黎喇～

push！

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

我地share咗 文宣五大原則係ig story
大家幫手share去自己story好無？
令多啲人認識我地提倡嘅模式
好好保護自己同手足

可以搵IT界立法會議員搞，
Paypal問題佢都熟

呢位手足嘅提議好有用！
多謝你！

最緊要搞得到d錢番嚟，
普通人paypal未必會理你（拖你）
有個業界代表作為牌頭同你deal,
我諗點都好過你自己去搞

多謝你俾呢個advice
我地會嘗試聯絡佢地

推爆佢 推呀 入D

屌哂D奶共狗嘅老母

push！！！！

手兄們 俾D火我

🔥

夜已深

屌！我一直miss out左

知咩料啦

聽日睇下佢地點講先

好嬲啊

俾佢hold起哂D錢on99咁
好彩之前有個手足叫我地整payme
先叫有少少錢剩可以揸下手
如果唔係印張紙都無錢

最緊要180日之後有得拎番！
Payme安唔安全？會唔會有同樣情況發生？

等半年time value都蝕哂唉
payme應該會好D payme可以每次即刻轉錢走
今朝鎖左PayPal即刻轉走哂payme D錢

推！！！推到700正皮就訓教

會唔會袋cash穩陣啲？
一陣連銀行acc都凍埋好似星火咁

收cash實際上操作會麻煩好多
唔好話收cash 收物資我地都唔敢
唔知會唔會有人攝啲毒品入黎 再報警

光復香港 時代革命

我意思係由銀行拎番啲錢出嚟自己保管！
唔係直接收cash!
因為銀行唔知會唔會無啦啦凍鳩左個account

手足，我日日都叫喎

誤會咗
袋cash呢D真係要 唔知幾時邊個發癲又封D唔知咩

大家會唔會每日開首國歌出黎不停loop

梗係會啦
軍歌都日日聽呀

因為不要說推 試着說光復香港 時代革命
上年用到而家

Communication solves misunderstandings
係啊！袋cash穩陣！係煩啲同埋要揾個150%安全既地方！

國歌自己唱
洗手唱

最驚火燭水浸呢D 又唔驚俾自己人偷
溝通真係好緊要 D人成日以為人地會知佢諗咩咁

我欣賞你.jpg

我早兩日夜晚以為條街每人係到唱
唱到黎明來到要光復這香港 發現隔離有對couple
望住我

無人*

其實人與人之間溝通真係好重要！
誤會一定會發生！但係只要雙方理性討論唔好自己諗埋一邊，無誤會係解決唔到！ 反正依個係我做人宗旨

咁又唔會黑仔到咁啊
分散投資！一人keep 20%

有時D人真係好固執可以講極都唔明 又唔聽人地個套
好似D藍絲咁

叫佢join
10點鳩叫

無錯，一味淨係睇事情既一部分
同藍絲嘈交係最撚曬時間

我有FD成日同D藍絲係街嗌交嗌到打尻佢地

我淨係試過同隻廢老藍絲對望左幾分鐘
佢係咁吉爆啲足球
DKLM如果唔係無遮面一定濕佢兩野跑

呢排個個戴哂口罩
我FD成日捕D獅子狗
無CAM就開餐

Hit and run 正！

組返team人專係場邊罰D犯規嘅撚樣
睇下仲敢唔敢越位

我真係好想有team人

大家都要用
仲有d hashtag 每一個story 每一個post都可以用
#imnotchina
#chinaliespeopledie

可行性其實好高 都係用district做base

我鐘意用 #chinazi #standwithhongkong #fightforfreedom #fuckccp #donttrustchinachinaisasshole

不過依家加埋#chinaliespeopledies love it

我全部朋友係九龍區
仲要無人同我一樣咁撚癲

通常都加中文hashtag
少用英文出po 或者po英文文宣
要好好利用下個ig

你有無follow個ig文宣係打國際線

我曾經都有個paypal acc都俾人鎖左 transaction多幾個就當左你非法 跟住佢叫你upload證件乜乜柒柒相上去prove係你本人 點知個system點都話有問題都唔俾入 明明格式又岩 好撚麻煩 以為有咩事都唔揀paypal

係咪應該轉用Bitcoin?

借D意 我地business account D野已經俾齊佢

今日打咗去PayPal到問
淨係話因為我地做donation覺得有風險
要等半年先可以攞返D錢係因為donor可以係半年內取消佢地嘅donation
絕對無任何exception可以半年內攞返D錢

IG方面等緊回應

我地會再試下d third party幫手
同問美國總公司
多謝各位手足幫手

叫donor退錢再payme番你哋得唔得？

大部份donor都係匿名俾錢
佢地要退錢應該好煩
一陣都呼籲下好煩

最衰都係PayPal on99

唉無辦法 要呼籲D手足唔好用PayPal 廢事又有人奶野

去金管局投訴啦

#yup

姐系食曬d錢喎

幫推

佢話會半年後退返

要半年

踩上pp 香港辦事處投訴

。 呢啲係 個人資產黎 ，話封就封 咪仲惡過黑警？

佢話係要保護返俾咗錢嘅手足
俾半年佢地 in case要申請退款

psuh！！！

pisj！！！

係呀 我地偽黃
食住元氣覆你

唔好咁嬲啦

無嬲唔知俾咩反應佢好

你個回覆好正呀

元氣個招牌同前缐條底褲 好黃㗎

係呀

樓豬洗黑錢

港共有咩做唔出呀

洗幾千蚊都封應該放長線屌大魚
等幾皮先掛會仲有用
好彩早封
唔係痛到入肉

佢話我洗黑錢都唔知點覆佢好
佢話我自己啲錢落格我都可以解答下佢
洗黑錢

下次轉用bitcoin

多謝手足建議
我地會考慮下

洗個幾千蚊！

幾千蚊算唔算洗黑錢....

幾千蚊唔係錢呀
就算係一蚊 都係洗黑錢

Good question

樓豬無啲大志！幾千都洗

咪就係
比我實等到 有十幾萬嘅時候
先話被人封啦
樓豬 你都唔識洗嘅

算係咁架喇
得一個人入黎攻擊我

push 牙

都唔算攻擊你啦
佢係唔用腦啫

你話佢唔係五毛我都唔信

佢咁低級
連五毛都唔俾佢啦

有無幫手like我地IG個PO

會有好多唔同系列 主要講下𡃁仔監房
你得18歲要睇下

睇咗
我係唔會驚㗎
寧鳴而死 不默而生
我唔會後悔

1002

唉希望唔會啦你
𡃁仔監房好難捱 好無尊嚴

唔會嘅
中學都係咁捱過
初中三年 我相信係十八年嚟
最難捱嘅三年

希望大家都唔會要面對坐監
唔好再有手足俾狗咬就好了

係你地做得唔好，Paypal 老細就係 Elon Musk 同佢 舊對頭人。
有 apple pay 唔用, 用黏共 iron man 的野。

始終我地規模細 限制比較多
我地會努力做好
我呢啲都係minor 野
最緊要地區工作做得好

Followed thanks!

Thanks bro

推一推

未來巴呢

我地玩先啦

你快D攞個絲打contact

成日都冇見過佢

咪係囉 佢一唔上連登就無咗
快D攞contact啦

keep住仲有手足like我地嘅post 好感恩

係我地嘅post多謝手足

注意殘體

今日有啲野搞無成日蒲頭

順利？

頂
個線字呀 無留意清楚
好對唔住呀
從來唔寫殘體字 一時唔覺意

多謝巴打留意

順利！

、

文宣同支援真係好緊要
成日經過山道橋底，縱使經常俾人清，但第二一就見到有新文宣
未必係你哋但整嘅人真係好有心

每一環係成個運動都好緊要
大家努力

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

幫手入去推下

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

推推推推

help pushing

已 like

女子

推爆佢

Del咗啦
連仔真係快手呀

Oh yeees !!!!

幾時要做野出聲

posh

聽日！時間再講！

屌個置頂

真！小心駛得萬年船

記得投石問下路先

係呀 我地偽黃 啲相全部假嘅 偷返黎

行個大運先射12碼

都係個句 機動性好緊要
速度速度速度 效率效率效率

偷相？偷相唔好既！偷相唔岩嫁麻！下次唔好喇

屌一個人 幾十個足球！踢左我15分鐘

不過，個場都好踢既！有咩依郁都退到場！但係好似你咁講左右殺埋嚟就

咁早踢

校長無咩事我地出返去先

自己一個人要小心同快手
時間愈長 風險就幾何級數升
特別你做緊野會對身邊嘅警覺性下降

同我罰抄 聖經 新約加舊約一次

有聲

打牌呀？好呀 打幾大

屌唔係一千次咩

反而警覺性提高！
因為個足球要開光！開緊光既時候可以周圍𥄫下！但係開幾十個足球手指有小小攰

本嘢咁厚 莫講話打牌啊
連打飛機都唔得閒啦

用貼紙呀？
都幾聰明
可以輕便啲 快d
踢得都舒服啲

唔明你講乜

冇嘢
打機打到癲咗

平時行街見有球場就可以踢兩野

主場就踢多啲，因為想同啲廢老藍絲波友鬥氣，成撚日吉爆我啲波屌

做九龍皇帝有冇得諗呢

做過！有！不過真係要哨
因為真係令你警覺性低左！
太專注！不過好處係啲波無咁易吉爆！
我鐘意做皇帝多啲！

不過我覺得冇踢波咁有用
皇帝都係 寫嗰幾隻字 冇咩資料性

兩個方向黎
各有各好處

係啊！睇人數睇情況而定踢咩位！
多人緊係做咩啦！
少人就做下皇帝踢下街波

做皇帝都幾方便 想寫就寫

唔似踢波咁 要搵足球場

不過我寫字冇財叔咁靚
我嗰啲狂草嚟

好難控制架

咪係囉
不過我覺得係方便左，去到邊踢到邊！

因住過安檢部機響

我又唔係年青人！好少過安檢

身為一個學生 帶住支筆係好正常啫

安全第一位手足

當然啦！只可以自己警挑多啲！無理由有風險就唔做既！再唔係話係黃店拎

最緊要做好risk management

無錯不過我都想捐啲去黃店比人拎

小心俾人跟

成日踎低綁鞋帶

你兩個咁夜都仲未瞓嘅

繼日本喜蛙之後，又一個可買可退牌子

【追擊TVB新晉大客】去萬寧將農本方產品退貨！

【抵制TVB新任務】去萬寧將日本喜蛙產品退貨！

早起喎

早晨早晨

食晏未

未

可以點幫到手？

Brunch

多謝手足
可以幫手like 我地ig fb spread out 開我地嘅工作
亦都可以捐物資或者錢支持我地嘅開支
如果有興趣落手做都可以聯絡我地

有錢出錢 有力出力
有腦有藝術細胞就出文宣

推...
需唔需要眾籌幫手?

push.......... 有錢出錢

屌你老母中共打壓真係仆街到

我地有接受手足嘅捐款
因為我地每日嘅開支都有一個數 而且愈黎愈大
我地無一個眾籌嘅目標 有幾多洗幾多

有D手足話唔關中共事
大家自己諗下囉

推 !

好似推唔上去嘅

好似因為覆黎覆去都係我地

會㗎咩
得我哋四個

仲要有個p牌仔

真係停咗喎
完全推唔郁呀

都係冇上去呀

真係消失咗

點解會咁嘅

好似因為我地有個上限 過咗就推唔郁

咩上限

之前有個手足share 過 每個人覆夠幾多就推唔郁

冇理由

點解依個會咁樣
但係另一個post冇呀

可能連仔都打壓我地

咁依個post推嚟都冇用
都推唔想去

完全冇郁過

係囉好奇怪

開新po定繼續推

聽日開新po先

愈跌愈落我屌

樓豬！說服左朋友課金
新方法係邊

無野了！官網揾到！

多謝手足幫手 出錢又出力
不枉我地係出面跑黎跑去

都叫你黎大西北！我陪你跑埋一份又如何！

行動實踐兄弟爬山！唔係靠嗡！

一齊踢波

Make it happen

太遠大佬仲耐過去深圳

屌
真係一西一東

實有機會嘅屌

我今日係到諗，如期每次踢波都比人吉爆波
如果用塊亞加力膠板，先design好
安排人係球場掘窿，用拉爆螺絲DLLM鑲KLLCH落去
你咬我食？
純集思廣益，點睇？

當然配合系統性機動性
掘窿同安裝分開，所有野都係制成品，
掘窿安裝閃人

出埋車又點話吖

理論上班藍絲搵支黑色噴漆一噴就報銷
但成本高唔高

一個電鑽，一塊膠板$200夠大有凸想1m x 1m $100都應該得！ 4粒拉爆螺絲

好過無止境科水落紙，墨，膠水

學藍絲買松節水去做清潔

不過如果要換資訊就要諗得再細心啲

我覺得唔得
咁樣整 時間太長啦
仲有好嘈
容易攞紅牌

呢D係到傾有D麻煩

無，我屋企幅牆想汁汁佢，屋企連儂牆睇下有冇巴打比到啲意見我

係！係有啲麻煩！我純粹天馬行空下

個po 真係推唔返上去

消失咗

消撚失咗

新po見

仲推唔推？

我地Paypal被封 ig acc被消失
Post被停推 大家幫幫手好無？

點解個post會推唔郁

被打壓

如果同區議員合作踢波
得唔得呢

佢哋放banner 唔會收紅牌
咁佢地整幅空白嘅Banner
之後貼啲波上去
再之後 周圍掛
得唔得呢

一樣捱到一日算叻仔！
Banner貴

我地另外個個都推到！無理由依個唔得